# collecterion

English:
This Project is a collection card anime characters game made by fans for fans.
Português:
Este projecto é um jogo de coleção de cartas sobre personagens de de animes, é feito de fãs para fãs.